如果有見到依架旅遊巴小心 已上大量曱甴

和你貼 連儂廁

拍攝於2:00pm
準備出車

推

咩地點

up

邊間狗屋

大利巴士嘛,黑底開的
政府俾咗好多tender 佢做

地區?

推
邊區

推！

推住先

北角警署

有機會會去和理地區

呢啲旅遊巴其實夜晚泊邊？係咪用假車牌嫁？
連啲狗都要蒙面嘅時候
仲夠膽大街大巷載狗去殺人
但係咁耐都冇人討論過依間公司

銅鑼灣 太古

推俾更多人知

Push

大利巴士集團的車廠設於屯門藍地、豫豐花園對面，經營範圍包括屯門及元朗兩區的路線。

總知見到旅遊巴係現場就小心啲啦，照道理啲旅行社應該收晒風唔會帶人入去

橙色大利旅遊巴專載狗是常識吧。